有冇DSE生睇完波唔返去拎成績單

Totally no mood捱眼訓返去

轉左做學校保安

唔得了 all in完比利時要早d反學校派錢

咁急返去扲既多數係毒男,書呆子